藍店炮台山 KFC 懷疑違例

間嘢冇廁所，係咪違例？

利申：冇諗住入去食嘢，淨係想去廁所

唔係落一層？
利申以前去過

kfc點解係藍店

怡和旗下

冇呀

理論上係
食牌同建築物條例都有要求

點樣可以瘋狂 report

報食環先 違反食牌要求
得閒就報埋屋宇處 Cap 123I s. 8

大家幫幫手一齊做個盡責好市民

個班收錢幫藍店出廣告又黃嘅foodie 請以後唔好再出藍店廣告

我都記得係落半層, 樓梯同樓梯之間果半層, 果時一出地鐵站急屎即刻跑入去搵